# ЧЕТАЙМЕНЕ #

## Установка ##

* Ставим node.js
* Устанавливаем глобально gulp и gulp-cli ```sudo npm i -g gulp gulp-cli```
* Открываем папку проекта в консоли
* Устанавливаем локальные зависимости проекта ```npm i```
* Запускаем галп ```gulp```


## Че как ##

Используется **bem**, блоки в папке **source/blocks**. У каждого блока есть **.js** файл со своей логикой и функциями.

В главном файле **source/js/main.js** есть переменная **data** и функция для переключения на указанную локацию. Принимает в себя объект и индекс в массиве

Все скрипты блоков склеены с сорсмепами, т.е. при отлдке кода инспектор покажет сожержимое только нужного файла, а не склеенного. Смотреть во вкладке **resources**